沈旭輝：與高登祖舜兄長談高登與連登

是咁的，高登林祖舜兄來電，告知高登巴打對我早前一篇介紹「反送中三大法寶」的文章很有意見，因為介紹連登時，有這樣一句：「連登討論區的歷史很短，在2016年才開始運作，起初是網民不滿高登討論區網速慢、手機軟件簡陋、開始政治審查等原因，而另起爐灶的產物。」

自己可說跟高登一同成長，雖是CD-ROM，亦建立了身份認同，目睹連登自高登分家後，心情亦非常複雜，細讀了一些高登網友留言，更感唏噓。就兩登分家背後的種種說法，我自然不是專家、也難以梳理，但絕對能從帖文留言上，感受到資深高登網友對討論區感情之深厚，也尊重這些朋友的原則底線。還望仍可互勉互勵，不改兄弟爬山。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

早泄

做埋d小學雞野當初唔係寸柒柒咩

攞尾彩
今次反送中連囝咁大貢獻
舊登應該好難再撬到人返去

冇左高登仔既高登
仲係唔係高登

最重要係連仔唔會賣資料比啲狗

回家了

當年班熱狗軍隊日日係高登屌人老母，黎到連登好好多

冇香港人嘅香港仲算唔算香港

259

大家要嬲幾耐先返高登？高登無人氣吊緊命

高登 連登 膠登
我作為連登仔之一雖然唔會返去姐
但同三登都有一種感情上嘅連繫
連登有事我地咪又係會去另外兩登暫住
唔通真係去BK咩

今次離地沈個總結好合理 有咩好不滿呀牙joe

收皮啦牙祖

高登仔到今時今日仲係最著重高登個名

歷史遺物 已成過去

好耐沒聽過呢個名

Between 水能載舟 亦能覆舟

我joejoe屹立不倒

宜家叫連登仔了

唔通真係最後一代高登仔

高登e家除左音樂台d歌外

已經無存在價值…………

同意

其實政府真係block左連登 最大贏家係咪方丈

高登有一班報警撚
講乜都話已報警
打粗口又block
晒氣

好多私怨撚，早幾日上去仲兒登兒登咁稱呼

客觀講連登真係做得好過高登，連仔真係不斷求進，反觀隔離
仲有係今次運動全程都好配合

高登一潭死水 不思進取

阿祖出賣會員就緊
個壇慢到上唔到

一班圍爐撚互屌

淨係眾籌都搞唔成

高登，深水埗嗰個。。。！

ICQ都已經死咗好耐啦
過去咗嘅嘢不值一提

本是同根生

國難當前，兄弟爬山，各有各做

高登啟蒙左一整代香港人
不過已經係過去式

仲係度話咩許賊出賣會員資料 兒登仔又炒車 賊登又搶佢地CREDIT

6月9號開始 佢地已經企係高地指點江山 看透世事

有睇開波都知J歷史既球會通常都係依家折墮到不堪

多謝洪非凡

14年係高登幫手

早洩出賣會員資料，漠視民意，似足邊個？不了

真, 高登有部分原因係因為時事台班人搞死
神駒同熱狗搞到成個時事台都係私怨撚

屌你老母
有事都唔會去高登

高登一定會配合警方嚴正執法

仲有郊登同聯登

Is: 政府有種咪熄晒5個登囉

琴晚收到高登自動重設密碼email

你好 xxxxxxxxxxxxxxx！為免帳號被盜用系統自動重設密碼。

閣下的會員帳戶密碼為 xxxxxxxxxxxxxxxx

香港高登討論區

諗起漏奶同埋高階琴拿手 唔知佢哋幾時會轉連登

舊登班友根本私怨大過天

高登一多人就慢撚過閪
點幫手

祖狗大量bam提出問題意見既人個陣就要走
感謝連狗同一班lihkg鴨免

4點愛丁堡

同大陸一樣 一講林早洩個都話bam bam bam

簡單講
一個好既討論區
2成係佢個SYSTEM 係咪USER FRIENDLY
8成係討論質素

強推惡法
大規模ban acc
輸入SMS新會然
咁似邊到聽過既

到2016仲要手動轉server 又冇https 又plaintext
又亂bam人

自己攞黎賤 俾成班熱狗水泥佬日撚日洗版洗post批鬥

好諷刺兩邊都係收收地皮，仇思達當初敗走高登插旗抄登好多人吹捧，而家做埋網路過街老鼠

林早洩當年同林奠係一撚樣
唔理唔睬唔應
完全已讀不回
你收皮啦唔好以為冇人記得

Joe爸咁小器

高登遲早俾五毛攻陷，再見

好事 如果唔係依加應該我地比人祖狗交曬比差佬
一大事就熄燈

如果有一日連登死左，不如正式開個蓮燈歡迎銀髮族一齊玩

一條淫蟲KEITH LEUNG聲稱網上比人欺凌 要告高登
牙JOE即刻比晒成渣會員個人資料人
最後到而家都冇告過 但個人資料仲係人地手上

Joe仔唔會，要交一早14，16年交左人出黎啦

就好似你打機咁
上一隻game 個代理好撚仆街 投訴gm唔撚理 又咩都做得好差
咁你見到有新game出 去咗玩另一隻
但唔會對舊個隻game無哂感情 完全忘記咗
只可以講高登係時代嘅終結

高登個system垃圾到嘔

黑警要早洩交人
早洩一定配合

高登UI 十幾年不變 廣告又多 仲話自己做tech

職場地震，震撼暴政，撼動國際，Storm the world !

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

問題係高登交咗好多會員資料俾警賊
加入IproA

牙祖
當年冇理勁bam人

轉型得太慢 錯過晒timing
如果佢17年launch revamp都仲趕得切
其實都真係有啲可惜
ps 09年老屎忽

唔係重好高流量，排位好高

屌 咪上幾個星期俾人hack左囉
你睇下連仔公告

之前高登密碼用plaintext
即係阿Joe睇到大家的密碼

吊佢老母啦，我早前返去講左兩句、提起下連登兩隻字，班瘋狗就好似殺佢老母咁狂吠，我都叫做由2001年上高登到而家，有少少感情，而家都唔撚使指意我返去望一眼

高登方丈終於跪底！高登近日封殺高登第三方手機App「HKG+」，致群情洶湧，更令不少高登用戶過檔新成立「LIHKG討論區」。高登行政總裁「方丈」林祖舜重一直唔認錯，重話人地「鎅票」，又強調自己「暫時都屹立不倒！」
但未知是否見「LIHKG」氣勢如虹，林祖舜兩日後立即跪底致歉，話自己忽略咗討論區嘅使用體驗，「忽略o左一班手機App用家，在此我希望可以向一眾手機App用家致深切歉意。」
又話因為自己並非「高登仔」，「之前一直沿用前管理人對所有事實或非事實o既指控都唔回應o既作風，認為同大家保持一定o既距離，避免言論偏幫任何一方，令處事更加中立。」如今發現這種想法已經過時，「我決定以後同高登討論區相關o既重大決定，都會先發帖諮詢各會員o既意見。」
佢又提到，近日已經請程式員加快改善兩個手機App及Mobile版網頁表現，盡快推出新版本，方便習慣用手機上高登o既朋友使用，似乎想亡羊補牢。但似乎一眾巴打都唔係太收貨，「LIHKG」會員冇人想返去，「高登仔」亦罵改得太遲，後知後覺。

過氣奶共論壇

根本討論區出唔出名係入面d會員
你亂鳩bam人 人地過檔好正常姐

高登淨返五毛

冇人講野有撚用
討論區係拎黎討論

佢地大嗌259死全家 憎兒登仔多過支那人

應該咁諗

冇支那人嘅支那仲算唔算支那

同埋冇https
isp睇到曬你地既留言

以為高登個名好馨香
其實高登出名，係因為入邊有高登仔同夠多痴線佬

亦同支那思維一樣，以為騰竉換鳥就可以拎晒香港嘅着數
香港得係因為香港人，唔係因為香港呢個地方

林鄭月娥同林早洩係一鳩樣咁戇鳩

同班藍絲廢老一樣

咁撚慢想整個場比冷氣軍師都唔得啦
仲有唔好以為我地唔記得ipro同埋篤灰呀

先唔講重點係平台安全性，
如果運動係生於高登，晨早就畀分化撚私怨撚攪死咗。

香港政府

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

成班打手
屌你老母上咗十鳩幾年高登，admin呀，有權嘅人一向都係用嚟屌嘅，屌撚完前面再屌後面總之一定有嘢可以屌
依家去到就，班打手成日棒牙Joe，一睇就知根本唔係高登仔作風

真 有日見到老豆share條連登link出黎我呆咗

原本我都仲睇下高登時事台，不過慢慢好多五毛分化撚，完全討論唔到
迫我過檔

見到早洩做怨婦真係得啖笑

joe=林鄭

唔敢留言 齋睇 班友喺度幫早泄趕客 遲早執

咪中左 "只有極權國家先會有支持政府既遊行"

高登好似有記者上前線工作
絕對respect
但回家不了

高登因比料警察 所有高登有帳號既通通都比警察拉晒
小心唔好再上高登 絕對唔好用pm

收皮啦林早洩

唔係之前，係依家啊
啱啱俾人hack完就改password然後寄plaintext 密碼俾我地

安全性問題其一
不思進取其二
唔係連登爆上舊登從來冇諗過改版
繼續用網頁版同垃圾server分流
三係亂9咁bam
論壇都要搞白色恐怖係咪傻撚左
依家就直頭不堪回首
淨返低一堆怨婦

收聲啦,on9 post

613

16 年連登成立之前 個時事台污煙賬氣都一個點
基本上係完全唔想入
後尾連登初期 牙滿叫人唔好上連登 目的係咩？
因為一度插曬旗 另一到插唔到旗
依家有連狗 連豬 已經去高登化啦

牙祖會賣資料俾人 不了

如果唔係反送中我都唔上返兒登
但返舊登就真係不了
屌你老母林早洩

呢個事小
冇https 加 Plaintext password先大擰樂

唔講都唔記得有呢條友

起初是網民不滿高登討論區網速慢、手機軟件簡陋、開始政治審查等原因，而另起爐灶的產物

係撚，係早洩禁HKG+

冇人出貼，又唔清楚

手動轉server
個陣討論邊個號碼順d
最後比人踢爆同一個server

成日都話我都唔想 被迫嫁
同連仔一對比

佢生癌死左未

牙早=柒婆

連狗個lihk都比佢ban埋 迫班user用佢個垃圾手機廣告app同m.hkgolden

熱普城加5毛
亂到痴線
果陣特登skip時事台淨係睇其他台d post

係，高登IG巴打

含撚啦林早狗

真
人地台仔用ptt咁多年都係咁用

應該係?

連登人既質素同當年既高登仔差十萬八千里wor

冇人用個壇整到幾靚一樣
同支那d鬼城一樣

交會員資料都係

高登？
咩垃圾壇黎

True

WFC

個陣比班分化撚搞到乜政治野都唔想理
熱城選唔撚到就o係度玩分化

早泄:是咁的,我是連登之父 (自豪)

收皮啦 高登老人院

如果連登比人收皮應該會返去

出post話有新登叫大家可以去新屋企

係連仔,唔好再叫佢連狗

無計，高登比連狗搞散左，抄登仔嚴格黎講唔係高登仔直系後代

羊獸性 百份報

2016年尾同林病一樣死唔認錯

早泄:連登係我親生仔..(抱頭痛哭中)

後期高登d 質素完全差過而家連登

個app既UI都寫得好睇好撚多啦

睇返佢生癌個post都3年前
個時話做半年化療
而家唔知咩情況呢

個陣政府都未好似依加咁重視網上平台

垃圾高登
出賣會員
如果唔係白粉報點拉人

拍馬都追唔上

根本五年前失敗其中主因係高登廢
上網慢到仆街
m版又垃圾
分台又差
林早洩重要係藍絲

死撚左？

牙JOE 一樣做左好多野

唔好分化啦屌你

早洩

同雨傘一樣變左歷史

暗黑兵法

民陣雙普選遊行

手足到時見

都唔知幾耐冇試過要FORUM1-10幾逐個試
一開開10幾個TAB十足十人手DDOS咁先上到

祖舜兄長係邊個？

高登好撚靜

只懂dr jim

Joe? who?

高登林祖舜兄來電

冇人流到要自己打電話比人約人做訪問，醜唔醜d呀阿joe?

光復左香港之後就光復連登

全部野都係高登背後推動，唔關連登事

入去高登睇

見到有comment幫連登平反 要開頭利申我愛高登
笑死 同我愛中國有咩分別

比人踢爆左得1個server

習大大

日日都打電話約人洗底

我唔明你句comment 介唔介意解釋下?

好25

交咗人比百份啦
百份想連囝交人 都唔得 因為server喺外國

得返班五毛圍威喂

高登都block架啦

高登一早比人摘左名

高登關條死柒頭早泄撚事
不過只係接手 講到自己好偉大
成就高登咁
肥V都好過佢

法庭判架喎
幫你打左20m官司又唔提

早洩袋左錢又唔升級器材。根本一整就唔會lag，又唔係打機唔洗好貴。
連豋一路都唔lag，解決左高登咁多年都解決唔到的問題。

留登不留人

高登的話警察6月13號已上門拍門

收皮啦 林早舜
當初賣9我地會員d資料出去俾政府
又奶晒共
仲一開始睇死連登玩得一陣

你有晒前科
點撚樣都唔會返高登
屌你老母

我果頭話緊高登俾人hack

關咩事?

去膠登，番高登一早比阿joe賣左我地

唔知點解佢個app都仲係好慢，網頁版就果邊好d，可能睇慣左

都話係baby kingdom

最好笑係林早舜係頭幾日仲保持串嘴同bam人

睇死連登玩幾日

以前時事台
一到選舉就好團結打建制
比熱狗入侵之後就私怨大過天

而家班熱狗同云根fans都入侵左連登
但好彩無比呢班私怨撚搞散場運動

其他台都無人無野睇喇
我04年acc, 忍到舊年都決定離開

果陣時事台有條友不停開一大堆廢post自推
成幾個月admin都唔撚理
一開時事台頭幾頁全部show blocked user
到有其他人焦土admin先肯ban人
不過就有班圍爐撚屌番班焦土人轉頭,仲話d廢post好高質

連登多數人對高登無咩感覺
但係高登對連登仍然有仇恨情緒
唔知人老左思想唔變通定點

邊年？
牙祖接手嗰時？

佢係咪講緊仲有高學歷學術巴、改歌改圖起底頂盛果段時期，坦白講果陣係承住forum興起先做到，時代唔同左，就算連登依家做得幾好都唔會有當年成績

未有連登之前高登膠化左好多啦
又玩filters 又玩會員制
改圖都低質左好多

粗口都唔講得已經冇價值

呢加啲後生仔已經無人知高登係咩黎

條冚家鏟拎高登個朵cap左幾多個廿萬你 又唔提？
紅底你又唔提
入I pro a又唔提？

巴打小心呀，高登有人mon實連登架

剩係過橋抽板同出賣會員資料，呢兩樣都唔會令我地回家

起碼有左p牌
連狗連豬公仔又 cute

iproA

屌你老母林祖舜含撚啦扮傻

膠登一早俾影印機攻佔咗
admin仲要無為而治
俾會員用expolit整爛咗個site到而家都仲未整好以前啲舊post全部loss曬
而家淨返嗰幾十個會員去咗以前膠登admin開嘅郊登養老

熱狗，5毛，一定要趕盡殺絕，唔好比佢地係呢到生存，重滔高登覆轍

岩，以前幾乎日日經典po，好多好笑又好cls既po，
好記得有個po係召集證書，個陣真係好多勁人，但到後期己經垃圾po私怨多，再爆左幾個寫文既衰野，d人偏幫既心態，己經令高登質素下降。

大是大非面前真係反唔落連尼住

一個攬炒巴已經超越晒舊登所有舊人

如果當初高登係主導角色
應該個個俾人拉哂

上次on99返去一次，d post 幾十回已經係最多

當年都有蝗蟲登報

高登好多得返中年不求變既廢老

鬼咩，成班老屎忽，佢地行緊廢老路線

阿婆報警？

08小隊，725

利申：08小隊+725+p牌仔

MSN都已經死咗好耐啦 過去咗嘅嘢不值一提

我們是朋友吧都出事 早洩不了

依家望返覺得高登啲UI好唔簡潔好難用
啲comment越黎越老人院feel

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁唔可以咁講，攬炒巴既出現都係時勢所以，以前高登都係9下笑下，一個好神奇既地方，如果高登無變，咁攬炒巴或者會係高登出現呢
最大問題係林早洩同班admin，唔會進步修行，出事前都有好多高登仔屌過，但又唔聽，想食哂連仔一開始既功勞自己拎黎做，高登成功在於會員，林早洩到宜家都唔明呢個道理

琴日先上支那歎世界

仲要開係cc台

賊登

2001，堅老屎忽

抵死林早洩

笑

架飛機壞咗

好似依家咁
政府俾唔到我地自己起第二個

牙祖個仆街係最信唔過

抵啦

true
上個forum上到哽住哽住咁
好撚唔順 轉咗呢邊之後爽咗好多

而且連囝從善如流 有咩要求都好快回應民意
坦白講佢哋咁辛苦 要比返幾百支持都冇問題

舊登以前一年賺七位數
但ui ux server都仲係咁差
根本收皮都係應份
雨革N次熄燈 反而呢邊兀立不倒
反送中最被低估嘅功臣

咪一柒樣，有咩好比

係，仲有bk discuss uwants

好地地邊個會想攬炒

我嚇係想講，唔好成日神化舊登

陰d陰d做緊 前排有d鳩達post上水

最失敗係出左林祖舜條仆街仔，亂咁ban人
頭也不回，狗也不屌

算
污染晒

連仔如果比人拉左 連登比人封左 話唔定都要被逼返去
世事無絕對.....

但係五谷封登之前 無乜可能再轉返去啦
連登普及性比舊登再上一層樓
連毛姨姨 中年人 甚至一眾宦官都會上連登
就算有一日我地返左去 呢班人都未必會過檔舊登

副嘴臉拍得住而家的林鄭

高登仲有期玩充人數
高登個種廢
係web版分好多server都係入唔到
App版仲要靠外來人黎寫（明明高登係sell IT為主）

岩去個邊望咗望

JOE 出膠幣 唉 真喺弱撚智....

完成左歷史任務

除咗呢樣之外
佢當時所有嘢太廢都趕咗唔少客
迫人用佢個app真係慘過去印度
最記得佢個垃圾app最叻就係load唔到嘢

利申：以前用佢個app，頂唔順之後用lihkg上高登

佢個腦停留係燒山搞人網個時

食屎啦林早洩
你用連登做訪問有無問過連仔同我地呀
你老味當健講到連仔借你過橋賺錢
踢人走 而家見連登成名就過來痴
食屎啦垃圾！

兩邊都係屎

up圖貼link好麻煩
M版仲好似出唔到香港字
已經好耐冇login連pw都唔太記得

佢個app用唔撚到㗎喎當時就係輸m版

為左d膠幣同頭像，唔知佢地會去到幾盡呢

forum1 … load 空氣
forum2 … load 空氣
.
.
.
.
forum10 … 屌！又熄燈！

仲好講，m版慢過叮叮咁
試過喺外國用m版，平均3分鐘load一個page

主因係停HKG+ 其他都唔係原因 如果係 膠登已經取代高登
仲有高登肯定有俾個人資料d狗 痴撚線

笑撚死

等po等到聖誕

巴打你放心啦, 而家上唔會再有呢個問題

高登個app 仲係好垃圾

唔係話唔想返去

但果度來來去去都係果幾個人留言

雖然偶有佳作, 但已經變到好似亞視咁

你地比佢地摘曬名

之前唔識以為膠登即係連登既3rd party app
買左之後一睇
低質到一個點

記得開po話時代廣場放蛋單野

都話佢地會mon post架啦

話不投機半句多

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

你慳d啦林早洩，早知今日何必當初呢

係高登一早跪低左，高登admin㭍下柒下，無厘醒目

當乜野年姐中後期既高登仔已經唔係高質啦
一多人咪又係咁, E家高登更加唔好講
剩低果d真係不堪入眼
利申: 08年上高登

wui nei lo mo

唉 果陣仲係
這裡是高登 這裡有力量

呢個真

03年高登先大爆發。當年有timway. Review33 巴斯光年條柒頭forum.

仲記得08小隊已經俾人笑

利申： 03前巳上高登

收皮啦早泄 之前咁撚柒串

08小隊俾人笑嫁

從來高登最珍貴係在於人
唔撚係個forum

想當年西杰已經做得好過官方啦

仲有以前連仔的LIHK
雖然都係用官方API，但已經好好多
當然連登前身HKG+ 就唔駛講啦
但我未用過，因為一轉會iPhone 就係連登剛成立之時

見到08小隊
唔知點解諗起自己03
但中雷搞到bam左

無錯

連登只係做一個user friendly，肯聽用家意見既平台
內容係由會員建立

班舊登人仲叫人唔好返去
喂大佬未計個平台幾咁難用，內容已經吸引唔到人再上啦

同一個post 呢邊推十五頁 果邊推兩頁

林早洩出賣會員

食屎啦林祖瞬
當年係咁乞你解壽 彩都冇彩過
比你封左5個
冇人個時就解封叫人番黎

應該係推到post 2,3既時候

做IT生意唔同其他生意，基本上同類型產品喺市面就係獨大。

例如Twitter同Tumblr，ICQ. MSN同WhatsApp

早泄你都係收皮，係你出賣我哋

直接黎連登啦 唔好搞多
聯合國都知咩係Linden

而我不知早洩是誰

打咗二千萬官司？

2014年幾乎每隔幾日就有人因為喺高登嘅言論比警察拉左，祖舜瘋狂出賣會員資料比警察，痴撚線

牙早真是好有錢，搞高登都係為興趣，但求打個和

以前話7位數
而家去到8位數了
早洩

屌佢老母613比佢bam左兩個ac

WHO?

連仔為香港做咁多嘢
上面重有人講回家

哪裏有高登仔
哪裏就是高登

我諗高登仲值得一提只係得改歌
你返去睇下啲人259前259後就知有幾私怨大過天
講到好似連登高登只可以二揀一 幾咁幼稚
不過都多得牙早咁廢連登先咁多人上
搞咁撚耐個app都係咁廢 個介面仲要抄連登
連前排改密碼個政策都整得一舊舊 笑撚死人

其實經過今次運動之後，高登都差唔多可以進入歷史，連登係今次運動發揮左一個超大作用，連班議員都要上來視察民意

仲有人過高登仔高質過連登仔

連登仔唔高質就唔會帶起左成個反送中革命啦

登人治登
維多利亞登
兩登三壇

好懷念時時都要隱藏身份既高登時代，公開試玲聽巴打留言打氣個陣，忍笑到仆街

而家連登都已經冇咗嗰次文化既感覺

不過冇計 鬼叫牙joe當時咁柒

椰子....是無辜的

應該要考慮埋次文化到底仲流唔流行

過登已經壽終...

以前高登仔出到現實世界要收收埋埋既感覺只能回味

同時代脫節收皮好合理

好耐之前無啦啦比佢block鳩咗

前幾星期突然又比返個密碼我

我都費事…………

當初唔係因為HKG+咩

高登先係搞事既地方

仲有唐三藏大法師好似係佢分身

還我肥V!!!!!!
食屎啦林早洩 就係你條仆街搞死高登呀!!!!

最大問題係高登server係香港會交record俾警犬，連登係巴拿馬班狗都吹連囝唔漲。

淨係呢樣野我都永遠唔會再login高登

高登都應該係時候成為歷史
人先係討論區既靈魂

你有證據？

你server係香港，popo出搜查令冇得唔交

縱容熱狗...

巴拿馬總統同我都算有啲交情.jpg

我記得當初連登出現導火線係hkg+㗎喎

利申：仲未刪hkg+

收皮啦高登
想當年亂鳩咁ban人
仲要出賣會員資料比狗
搞到幾撚多手足比人拉

仲要未計cc台波台全撚部私怨撚
下下25狗兒登咁撚樣撻埋嚟
成班網絡廢老
攬撚住個垃圾高登過世啦

好快執